是日晚餐 鰻魚飯 + 章魚小丸子

最近炸得太多野 抽油煙機滴油
所以今日洗徐晃 冇煮
平時大家會點洗個隔層網
洗完永遠都係少油

頭香

徐晃好靚
巴打曬命

撚廚
早兩日見印仔食 我又想食

出到街咩你果邊

屋企廚房好大

屌佢哋快到

巴打好richhhhh

隔層網?
隔油網

Where can buy?

Same ask

你個網咩樣?
通常拆咗落黎浸熱水
唔會再細拆去洗
試過我型號拆細嵌唔番
師傅話要換過

邊度咩飯

連燈仔最鐘意問:廚房幾大

塊玻璃今日擦好耐先乾淨
影張相留念下

條祝君早安白毛巾好搶眼

你班友成日仲快過我自己留言

我係你fans

可以出去買飯 買餸 做運動 返工 同睇醫生

日日都食得咁好
出住家菜引死你先

快過我

兩三步行完

邊係
下年租木屋

唔係Victoria 咩 以為爆得好勁

係呀 個隔油網
成日洗完都係油 點先徹底乾淨

係咪太耐冇洗?
你唯有用熱水洗, 好熱的水
長遠係要好勤洗先可以
宜家我媽都係一星期洗兩次

我唔係香港

澳洲

肉呀

屌, 點解個廚房好似好高級

想食上面嗰碟!!!!

細路先會選擇
我兩碟都要

鰻魚飯咁少汁嘅
我之前都試過用熱水洗左幾次都油
後尾試過灑啲梳打粉上去再用熱水浸 好過就咁用熱水

另外想請才教咁多位 由其係澳洲既朋友仔
洗碗機點用
我今日上網睇 d人話用少水過用手洗
在線等

浸左 摸落都係少少油

墨爾本太平洋
焗葡汁雞扒飯

幾步行曬拉

我之前特登買架
想買g phone 光復香港果套

我屋企有時都係咁整
三色椒炒牛展
最愛住家飯

葡汁師

試過就知道唔乾淨。。。

係victoria呀
咪就係得呢d理由先可以出去
我自己就唔會就圍坐同摸
返屋企亦即刻沖涼

隨便

成功引死咗樓主

一個星期洗兩次？！
伯母就咁用熱水洗？
主要係網入面 好似洗唔到出黎
我又擦唔到

開左燈啫

exactly
呢個係最盡, 冇得再拆, 亦都唔好再拆
浸熱水洗, 加洗油detergent

我覺得佢太多汁添
我用左醋 梳打粉 加熱水
浸左兩次都係油

第一次洗發現好難洗
要用去洗手間放入桶度浸熱水
宜家就洗密啲, 就唔駛咁煩
不過我地都會係鋅盤浸水, 但唔係熱水
入面冇得擦

真係？
我平洗唔用係驚曬水同唔乾淨
但今日係香港人fb grp
見好多呢邊d 媽媽都吹奏洗碗機既美好
搞到我都想試

你可以試下
要自己手洗一次先

我個徐晃轉身都有困難

個隔油網係咁架
我地個個同你一模一樣 浸過夜都係會有啲啲油

洗碗機其實夠乾淨
不過我地都會用水過一次先放落去
跟手放粉/一粒洗碗個啲就得
好處係慳力唔使洗啲大碟/煲
不過有啲唔放得入去 要自己留意

澳洲啲日本野好好食

好啦 我多個桶返黎浸多d啦

可摸以借個廚房嚟 我可以日日煮飯你食

應該係唔會徹底好乾淨, 但都洗到7成

我果個浸一個鐘咋 我廢時浸到d水凍曬 d油又入返去

你洗完係咪唔會油？同咪係咪會慳d水？
我每日都洗一個鐘我覺得好冇謂

我呢間係屋企附近
今日doordash有優惠 -5蚊

他日你個徐晃大過我間屋

我冇房 我得徐晃

可以

我冇諗過原來要洗得咁密啫
我原先有放過廚房紙係面 但係好似吸唔到咁

巴打你仲要成日煎炸
媽媽話如果佢多煎會洗得更加密

睇嚟我都好污糟
你地平時屋企食白烚同蒸野多？

洗個晚會換幾次水 臨瞓再浸過夜
到個次應該已經冇乜油淨

唔油架 除非本身有好多積 間唔中會有少少洗唔乾淨
開強力啲實甩 不過我地個部最強力洗3個鐘
我嫌太耐
慳唔慳水就冇計 因為唔使比水費
慳好多時間同力就一定

Doordash都好快 上次嗌光速到咗
好掛住bento

有時都煎吓
但好少炸

我都好少炸

我洗多d 或者食多d清蒸啦

洗多D就得

你個抽油煙機filter可以搵swipe噴佢
等10-15分鐘過水 唔得再噴多轉
唔好用高水溫沖佢 多數好易生銹

洗碗碟機應該有個位擺detergent
個D架你執返好佢先啦
多數禁個制就開機洗

我會開始洗多d

我未用過部野 我搵日會試下

墨爾本送餐最啱食 但有時要俾7-8蚊運送費用太貴
聽日叫返條黎食先啦

明白
我搵日睇下d swipe
我今日用滾水去淋佢係咪gg左？

我以為已經執好左

好elegant
Este é muito elegente